有冇英文GAME好玩?

要ONLINE 可以同人交流既game

League of Legends

GTA

1. 搵隻好玩嘅Game
2. Setting -> Language -> English

Town of salem